屬牛羊馬狗唔打得科興！

犯太歲而死冇得賠

ching 係咪數數都唔識，唔知邊個生肖犯太歲